# webpadli

![pipeline](https://gitlab.com/fadlia68/ppw-padli/badges/master/pipeline.svg)
![coverage](https://gitlab.com/fadlia68/ppw-padli/badges/master/coverage.svg)

Repositori ini berisi proyek tugas story dari Mata Kuliah Pemograman dan Perancangan Web Semester Ganjil 2020/2021
oleh Fadli Aulawi Al Ghiffari


[actions-badge]: https://github.com/laymonage/django-template-heroku/workflows/Test%20and%20Deploy/badge.svg
[pipeline-badge]: https://gitlab.com/fadlia68/ppw-padli/badges/master/pipeline.svg
[coverage-badge]: https://gitlab.com/fadlia68/ppw-padli/badges/master/coverage.svg
[commits-gl]: https://gitlab.com/fadlia68/ppw-padli/-/commits/master
